[準備淪陷23周年] 1997年7月1日新聞報道

原來嗰日個天落緊雨，係咪為香港人喊緊？

騙局day1

唔知當日喜迎解放軍嗰啲香港人仲健唔健在呢？